個人鬆唔到 好「班」緊 救下我

利申咗先我唔係要尋死 我會一直同大家行落去
整個6月都一直發夢 去唔到地方幫手 經過有人派傳單 整連儂牆都會買啲野食野飲比佢地 但呢排真係個人好緊張 每次一有啲比較多人嘅地方 只要有人大聲少少講野或者比較嘈 個人都會即刻好緊張 以為又有事情發生 好似啲貓炸晒尾咁 每次合埋眼個腦都會好嘈 好多發夢嘅畫面 要搞好耐先平靜到先訓瞓得著
各位巴絲 可唔可以應承我 今仗一定要贏同埋唔好再有任何手足犧牲
各位加油 香港人 頂撚住

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

仲訓到就仲可以頂住先，去到真係訓唔到就要即刻搵專業既幫手，大家睇住自已！

係呢啲post講好似唔係咁好
比樓主係呢度放鬆下啦

睇下貓狗治療下

各位可唔可以應承我 無論呢條路幾難行幾辛苦 都一齊走落去 唔好再中離 touch wood我驚再有一單 我會崩潰 我地一齊贏好唔好？
希望有一日我地可以除下口罩 迎接勝利

你並不孤獨
依度有好多人陪你一齊撐! 加油!

路難行，但我哋會一齊行
頂唔順就唔好上連登，fb住
做一日港豬先

記得大家係要健健康康，精精神神咁極權對抗
大家加油

琴日我都係覺得太攰，個腦有太多嘢諗，所以成日都冇咩點上連登、fb，等個人唞吓
唔好咁緊張，如果唔係會好攰，成日咁繃緊好難走落去

我已經訓唔到。本身要食藥訓。。。。最近個月真係好緊。。連藥都冇咩用

咁真係唔好等, 唔好覺得呢D事搵專業人士幫手好似好小題大做. 好似感冒咁, 有病去睇醫生好正常.
早D 好返, 我地一個都不能少, 要有健康既身體先可以打嬴呢場持久戰加!